根本用過face Id 就返唔到轉頭

屌 Face ID 班人肯定全部未用過

利申 用左2日

之前用8plus 同意

我由8轉xs max，兩種解鎖方法都好用

唔洗再煩濕手/戴手套開唔到機 要打密碼

用過就知點解Apple要放棄 touch ID, 下下要放隻手指埋去其實好煩

鎖機情況下，用widget/睇通知都係完勝 touch ID

啱啱出嗰陣已經預言咗

用慣咗faceid真係覺得touchid好麻煩

同意 一轉頭就解唔到鎖

想問下你地夜晚解鎮有冇問題

eb7vd1ee4

清好波

手汗撚福音

點會有問題，又唔係大陸牌子個啲假faceid

叻喇叻喇

現實唔少IPHONE用家屌點解唔一部機兩種都保留

奇怪網上反而咁多避開唔敢屌APPLE?

(一人一POST開台)要求連仔幾時有APPLE台
見到個AN字都覺得班人低質 用埋D爆炸手機 垃圾科技仲係到對住D跑分打飛機

人唔笑貓都喵

做開掃街定跟車?

因為網上世界只有 極鍾意 同 極唔滿意 既人會出聲
現實好多人會complain兩句，不過其實用到就okay

點知你掃街定跟車

Face ID2.0已經好快

想問買app確定一定要按兩下右鍵先faceid?
有冇得直接faceid ？

Xs又真係解唔到

XS Max解到喎

唔使你㩒兩下確認嘅話，一下唔覺意hi到俾錢制咪仆街

咁又係 但按兩下右鍵唔係幾方便

呢個真

你個嘢壞咗啊

認同

覺唔覺2017年跟隨apple出X既人 信仰夠又醒？

不嬲電子野有新就買新
成班人話好貴 又話touch id好好 又話第一代係白老鼠機
唔係走左去出iPhone8就係等X減價/下一代Xs

點知今年發佈會一出 iPhoneX變左絕板機 無減價 窮撚 崩潰 apple新一代iPhone得返X系列 放棄左touch id 守舊撚 崩潰

跟住成班走去大型電器鋪 瘋搶平幾舊既iPhone X
sorry iPhone X用家已經玩左1年face ID

到左今日網上流傳Xs上網/wifi信號差 仲有有部分仲係用LG 垃圾mon 一開盒就綠線 今年又要玩抽獎了 反而X就無乜問題
不嬲iPhone代代都會有唔同既問題 無話白唔白老鼠機
白老鼠機論撚/觀望撚崩潰了

上年個9個無用過face id 都插face id廢 得X用家體驗過出聲 覺得用落體驗好爽 e家face id開始普及 又吹奏返face id 幾年後個個用face id個陣就會擺X上神台嫁啦

成班跟風講褲袋解鎖論 笑死

唔係2.0
只係粒A12快咗

真係2.0會寫明

出2.0 一定換機！
仲煩緊換唔換Xs 點知信號弱過X🤦🏻‍♂️

吹奏埋啲垃圾科技

上網睇speed test
快左應該快左0.0幾秒

都唔明d人今年嘈d乜，要嘈已經上年討完哂啦。

都係同一班守舊撚 窮撚係到插嫁啦
要touch id咪轉去用android機

開頭諗係咪樣既問題，之後再set多次都係咁
大部份時間都解到，但一定要對眼望正先得

你set左眼望mon先解鎖 呢個係安全做法

你可以熄左佢 解鎖更快更自由 但危險d 比人拎左妳部機 擺係你面前就解左

6轉xs
暫時覺得touch id得兩個地方無咁方便
1. 如果坐得唔係高過張枱好多既話要拎起部機unlock
2. 淨係得一個方向unlock到 部機如果打橫就唔得

兩樣都有就最好

其實你係做緊payment，如果個app係usd$99 相信你唔會想太”方便”就比錢佢

講得岩 用左差唔多一年x 開始連密碼都唔記得左

垃圾touch id十次都冇三次中

曲？
利申： ipx

Faceid入面有得set你望住先解鎖，你可以熄左佢，不過可能你訓緊覺人地都解到鎖，未試過熄唔肯定

payme 宜家過數畀人，當你按過數，佢會影你FACE ID就過數，你都未得切反應已經過左數。

屌到我硬哂

其實窮無錢買都可以做下research 先沖出黎柒

咁咪撞撚左功能囉，你係無face 定係無finger

..... 唔方便得過你要打上card centre cut card?

咁又太誇

通常係極不同意既先會出聲
好多事都係咁

其實買左又唔駛唱通街
就係買左xs先知熄燈解唔到鎖，咪問下其他人有冇一樣情況

😂你都On9 用左X一年
唔係話face id唔好 但用番指紋真係完全冇所謂
一教訓醒用指紋方便過faceid好多

係我柒左 唔好意思，以為an 狗搞事
正常應該唔會有影響，因為係紅外線黎，上去問下天才啦 應該有問題

face id先做到咁型既效果
touch id禁完過數 仲要自己禁home鍵

係，用過就真係知道其實方便到暈

正常無光環境都解到鎖 因為有紅外線投影感測

用左4日仲係起身要打密碼

慢慢就會唔洗

唔明點解唔可以兩者共存或者俾用戶揀
利申an dog

有全屏既屏下指紋 可以接受

對比touch

兩下確定好似有得關左佢

6s轉x
唔同意

其實點解唔可以兩種方法一齊難存在

打橫部機已經解唔到

如果警狗沒收左你電話
係唔係只要掃一下就開到

之前用 ip7+
都覺得無左 touch id 好似麻煩啲
xs 用左兩日face id 返唔到轉頭

醫護撚表示冇人會用xs
戴口罩解唔撚到
把撚

下下都要個mon對住塊臉先解到鎖唔煩咩
touch id 係褲袋hi一hi已經解到鎖拎出黎用

利申 6s

用咗瞳孔解鎖真係返唔返轉頭

我未用之前都你一樣咁諗
但事實係唔需要對住塊臉
基本上你好快手由褲袋拎出黎
你對眼都未focus落部iphone佢已經unlock左

無用alternative?

死都唔望部機

屌 如果咁樣呀 佢拉鳩你隻手掂一掂都開左喇

你塊面始終都要望個mon......

即係點，你用電話又唔打算望部電話？

你講乜

佢意思應該係用touch id 驚擦想開你部電話一樣可以捉住你隻手指黎開 而且更簡單

可能佢淨係為左係褲袋做解鎖

塊面唔對住個mon可以點用電話 用心眼睇mon?

舉擺檯面垂直90度解唔到鎖都叫做有d說服力
都成年啦都仲有人講褲袋解鎖 真係人唔笑狗都吠

agger

一年前已經嘈完

咪係

用舊機果班真係特別低賤
同班公屋仔話自己係人生贏家一樣
根本可能同一班人拎 一味靠吹又唔撚識向上流

音量+制/-制 同power制 一齊禁 鎖住face id
set做眼望mon先解鎖 合埋眼/唔望mon = 解唔到鎖

6轉Xs 我自己手汗多到一個點，用銀行apps要左抹右抹搞一大爛餐先登入到 ，依家用face id完美角決呢個煩惱。依家係褲袋拎電話出黎未拎到上心口就已經解左鎖，真係好方便

我唯一唔滿意係部野平放枱面會UNLOCK唔到
同埋一定要打直部機先UNLOCK到

X都快到痴線，宜家仲可以認多次無戴眼鏡塊面

但間唔中都要入一次PW 同埋太近DETECT唔到

iPad 同Mac 轉face ID就正喇，iPad本身個設計根本唔適合touch ID,打開smart cover都仲要放隻手指落去先認証到

手汗撚表示真係改變生活
驚遲下用到銀行apps唔記得pw

2017 iPhone X用家表示 HSBC 淨係記得流動保安密碼 其他全部唔撚記得

其實咩人提出褲袋解鎖呢個咁on9既point架？
諗到個畫面再加埋條友沾沾自喜個樣真係柒到仆街

話唔定嗰位巴打可以用精神感應喺褲袋用部機呢
mon都唔洗睇

換左XS 個Face ID 快到有時係到諗部機係咪真係有鎖

屌 前排restore完無左 真係唔記得左
要重新set過

想出新機
但face i’d 可唔可以係我開會果陣偷偷用先

未換iPhone x之前都覺得apple on99取消touch ID，換左之後覺touch ID冇撚用

屌得face id都係無用過face id

face id簡直係手汗撚福音

face id係好用
但我想有埋screen touch id

E樣真 好撚方便

FACE ID係正既
如果唔洗再向上掃就好

係返唔撚到轉頭

佢呢個上推功能係好有必要嘅，因為有啲人拎起部機只係睇下時間或有咩notifications,
當然有得比人揀推先開定直接開更好啦

android>6PLUS>X
絕對同意
望都冇望過返轉頭

我係由古董6PLUS同SE
換左做XSMAX
第一次用FACE ID
我完全唔知係快到咁
真係冇諗過係咁方便

咁以後你中咗"每週隱藏課金陷阱"app都唔好出聲呀

唔可以係mon按確定？
一定要咁極端

其實有用過touch id就會明白touch id好方便同好突破性。

原本拎起電話禁密碼解鎖，而家用touch id，只要拎起部電話就已經解鎖咗

face id喺touch id嘅基礎上... 其實個方便程度都係差唔多，無話絕對優勢。

講到尾唔係想屌face id唔好用，而係屌緊無touch id用。但個個討論呢樣嘢果陣都鍾意玩情境題，下下都吹手汗撚有意思咩？ 人地夠話自己成日戴口罩囉

如果部iPhone XR，可以轉返touch id +無m字額，我諗應該會有更多人用返iPhone

屌faceid既人一定未用過apple pay/登入網站

APPLE點會比你揀
由10開始比人屌CONTROL CENTRE無得完全熄WIFI屌到而家
有改過咩

改善生活呢句真，平時用親銀行apps最小搞的兩三個字。依家裝apps Apple Pay 睇個信息都快左好多！

咁整到免費app唔洗㩒咪得，有d人只會買好少收費app

自己鍾意用咩咪用咩 係都要屌屌屌 真係戇撚鳩

樓主同我今日同朋友講既一樣
有時洗完手濕 運動後用唔到指紋真係好煩

升咗ios12嘅x 用face ID解鎖都快咗

iOS 12 second appearance
戴住個 face mask 做 Face ID registration 有冇得諗

非鎖機使用中要認証屈晒機

所有牌子都要抽獎架啦
只係apple多人買 個基數大搞到好似好多機都出事咁啫
如果連apple嘅qc都唔掂 我諗都冇乜牌子係掂

咪係，最討厭有班傻閪，又話唔買第一水，唔買唔係 S 系列， faceid 又要等佢成熟d

痴撚線

你都唔明我講乜
上年剩係用3星oled咪無乜野
今年用LG d垃圾oled咪要抽獎

LG比好貨你驗 到比貨你就用蟹貨 你都吹佢唔漲

其實我係好希望
快快趣趣多啲 iPhone 用家
快啲至少用一次有 Face Id 嘅 iPhone
可能當有七八成，甚至六成 iPhone 用家用過之後
快啲攞咗有返咁上下使用者數目嘅 3D 臉譜數據
跟住枱底收埋條尾數
咁呢件 Gea 嘢就可以完成任務，然後蚊走

有閪用
同事試過
成班屌到仆街
出黎把撚😂😂

用過安機防水指纹解鎖返唔去轉頭

醫護唔洗帶手套？ 打開個口罩快定手套快呢？

放係張台用果陣 要拎起部機對一對塊面解鎖
勁on9

手套點會慢過口罩😂😂😂
I 狗真係多藉口😂😂

on9 醫療d膠手套有撚緊 唔係唔知啊？
口罩一拉低就係

光同暗環境都解到，但夜晚息晒燈訓係床玩電話就解唔到，同埋距離太近都解唔到

解完鎖咪又係要除手套

戴住太陽眼鏡解唔解到

其實戴口罩都解到face id
但戴手套就一定解唔撚到touch id

on9 用醫療d膠手套都touch到mon 唔係唔知啊？

習慣放係枱面 斜遠望手機

真正用過兩邊既人係唔會讚face id
最簡單，想低調少少唔正望部電話
個on9功能一定要你塊面同部機拉正線先開到

似係你無用過多d bo
54度角 face id都解到鎖

近年apple好少錯
齊陰 Apple Watch face id

facdid可唔可以login 銀行app？

你估係android機？

我發覺我係faceID post問親呢個問題就冇人答我
個個唔係反問我就覆我icon ，問我用咩app，無視
從來冇人答我得定唔得
攪到我都唔知轉定唔轉
咁即係得唔得？

可以

唔明點解之前咁多人屌face id 真係勁好用

好多人屌都未用過
一係就用過android嗰啲以為同一款貨仔
今時今日仲有人拎shamesung faceid嚟比

答到你未

用緊 但唔覺得好用

excellent
得你一個係咁好心解答
應該轉機了
xs吧

咁點解仲要密碼鎖 撞撚晒

samsung 一早有

有政治人物講過一定係用密碼鎖 比人捉左一樣可以捉你手指解鎖 用密碼鎖有本事你自己撞

你合埋眼咪解唔到鎖囉

頭幾日，faceid fail lor

9成9都入到

笑撚死
正宗公屋廢佬思維
唔底得人地有新野玩自己鍾意考古又踩低人
差左果一半咪你班考古撚囉
FACE ID 係冇點大進步 但唔代表你個考古TOUCH ID 好過佢
班圍爐考古撚咯該反番現實
2018 垃圾考古機已成絕響
A12 很想要吧？

face id除左解鎖 入pw 仲有其他功能

陰鳩工 佢知唔知自己想表達d乜
又唔服人地準確率高又高科技
係都唔肯試新野唔肯承認自己用緊舊機垃圾
真係難怪比人叫考古撚
咁鐘意鑽木取火你慢慢鑽飽佢 我打開火機已經撻得著

反Touch ID果啲應該都係殘廢黎，身為連登仔竟然唔識係褲袋入面做晒睇msg+覆msg，仲要拎部機出黎

連登手機台班考古公屋毒撚真係好撚可悲
不過算啦 反正現實已經同佢地交代左
垃圾touch id冇得再玩 取而代之就係高科技face id
物競天擇 適者生存
人地apple 果班engineer就真個個個年薪100K usd
連登班公屋毒撚學人講科技upgrade design

訓係到果陣 同放台面 就小小唔方便
其他時間好好用

佢地未用過就話冇撚用
心諗 你班公屋毒撚冇女又冇朋友
比你用都用唔著嫁啦

Can

早你一年已經用face id 邊個公屋

吹大D IPX都係上年 十一月先開賣
柒頭考古撚 我第一日IR拎機既 你早我成年咪POST張BEFORE 2017年9月28號既單黎睇過

撐開你隻眼真係咁難

連登多得你呢D 小學生

上年買X 果班人會分析下pros and cons, 好同壞
我既心得好多上年x 用家都係咁諗, 詳情自己搵返x用家區

但你以為s 系可以用耐d 等到今年, 用同一價錢買左人地用左成年既科技係度盲目吹虛(10個月啦學你話), 邊個先係窮撚扮大袋心態

係邊句我講過我今年先買機？
由頭到尾都講緊TOUCH ID 係考古垃圾
算鳩數啦公屋仔唔夠講又老屈
一陣又屈人炒燶機 明明自就得個吹 早我一年？ 自打嘴巴
利申 7>8+>X>MAX 全部自用未放

ANYWAY你得罪左好多窮撚等第二代用家
我就不嬲BUY電子野有新玩新既

你撐大人隻眼 個樣都唔正常

睇下回覆緊咩先

係要拉埋呢啲極端情況嚟講
都比人捉左 你要命定要資料, 咩鳩野都要比啦

資料重要過命

資料比人拎到=你無利用價值=被殺死

資料無比人拎到=有利用價值=被虐待 未死得

真係持有呢種重要資料既人會依靠一部電話既face id嚟保密?

係你要講話比人捉走爲前提先

比人捉得=重要

資料放左係手機

face ID=合埋眼/唔望mon=解唔到=仲有價值=受虐=未死得

touch ID=斬手指=解鎖=唔安全=無利用價值=殺死

唔擺資料入手機=受虐逼你講資料放係邊=未死得

結論 touch id 安全性完敗

唔可以打腫打傷人地塊面
唔係就解唔到鎖 又整唔到mask

覺得你呢個反駁好on9
但我谷到面紅紅又唔知點駁你好
留名睇其他人幫拖

5你條撚咩
Touch係365度呀

見到你呢個回覆試下上下掉轉部iphone 黎用touch id
仆街真係得

戴口罩？

叻啦叻啦，apple 已死，得未？戴口罩都比你諗到

啲Media大力屌Apple = 想再冇機會出席Apple任何event

一定要自己禁落去

咁我自己都用緊xs max 試過戴口罩先講姐
各有各好 又唔駛吹奏face id既

sor lo

MacBook Pro條touch bar好似已經唔見哂人撐 自己都未諗到用途就推出嚟等人幫手諗
仲有Keyboard轉設計炒粉要免費維修